突發 警畜亂棍爆頭 男子頭穿2寸大洞倒地抽搐

返工吖嗱

打死人架會

而家？

番工既後果

黑警殺中環返工人士！

如果係手足咁點呀

人地出黎救你丫

推

屌你啦，佢幫手遠攻狗隻架

返工唔係手足

根本係反人類暴行

返工又要俾你打？ 又會講咩理由呀

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

打中環西裝友
班狗完搞出事

DIU

哩位手足係諗住救人
一個衝埋幾個object度然後俾人扑頭

中環 和你lunch個班唔撚係手足黎? 分化撚

點解無左膠衝出嚟叫黑警唔好打會打死人

仆街
有冇人可以幫到西裝手足

真左膠見到呢d畫面會開心 覺得如獲至寶
又可以儲核彈

清醒

真？不要有事

push

屌你老母呀

係乜撚事都冇

我屌你老味你食左屎呀？

交條地中海撚樣出黎
個女仔件衫都俾佢扯甩

收檔啦

你真係弱鳩智

Lunch time都咁

屌你老母
手足嚟

中共滅港

0.5 blocked

，

千祈唔好用火魔加電池作進攻手段

分化撚
Block

道歉！

港島中小學已放 攻港大

Push

聽到班和理非係度嗌放人把撚火
係都嗌教人啦

唔好有事

撚
up

Ok我道歉對唔住

救人

返工師係咪手足 多角度思考呀ching. 各有各做又互相理解就係手足

道歉

中環戰力真係零,一班上水屠房待宰嘅豬咁,無魔法無物資無戰術無哨無勇氣,得人頭......

幾百粒核彈 都冇發射制

收皮

死黑警死全家

有手足比人拉左 佢衝出去屌狗
你笑鳩佢返工？

你on9？番工lunch岀黎撐手足都要割？

差佬間接叫人唔好返工
今朝又有班學生着哂校服返學又係俾班差佬當眾disgrace

點解你會有咁既諗法？

我估你唔係5毛
比個機會你道歉反省

全民三罷

罷交任何政府資金

依家唔做野

遲下變新彊

用下你個閪腦諗野得唔得？

唔好屈人喎
人地路過比狗打

上咗救護車定點？

仆街啦你 你有罷工又點
淨係識做鍵盤戰士

你都痴撚線，我都有番工啊，唔番工邊可以打完卡落閘，著住制服周街行做哨？唔番工邊有糧出買物資？

一定要告到佢甩褲
口罩都無個佢衝埋嚟打頭？
可以致命㗎！

hi

點解仲咁多膠

上面道咗

食屎啦

傻閪 掛住番工嘅人會唔會俾狗咬到啊 用下個腦啦

起底

全民通緝呢名男子 頭先佢係中環拉住一名女手足搞到佢被捕 幫手刮佢出黎 屌你老母🤬🤬

⚠真•香港人頻道🇭🇰

屌你殺人犯死警畜

佢手足黎架 dllm

連登仔 個腦轉下得唔得

中上環一定有人識佢 幫手搵佢出黎

癡撚線

唔返工點出黎行

人道危機

Agree

尊重下 自己人黎

屌佢老母 禽獸

痴線
打又扑頭 射又𣈴頭

起底!! 睇住個LIVE見住佢揾條女製旗
呢條仆街 聽日唔洗指意返工!!

連登冷氣勇武就係咁撚on9

又死一件

賭幾大? 我賭班狗咩事都無

好大浸保安除 係咪退休曱甴做保安

請尊重 謝謝

屌你積口德啦

返你老母工啊on9
佢返工唔會哩個鐘數出黎啦

fuck!

共匪公司僱員。

What a fucking prick!

蓄意謀殺

佢地驚狗啊麻
垃撚圾黎

屌

你幾時死

屌你

屌你啦分化撚

呢的就係大勇

收下把口啦

咪係!! CLS!!

港豬繼續番工啦！

轉下個腦啦

收皮啦分化撚

阻膠呢？

cls

pish

港交所報警 搞到個男仔俾班癲狗扑爆頭已經爆得

企街都仆鳩你

屌你老母

縮返入你老母個閪單機啦，blocked

Block

番工ge都係狗奴才，抵打

拉住佢果條白色西裝友

法國連登d人個腦唔識轉

Cls

我屌你老母喇

係林病唔宣布戒嚴既後果

做乜唔比返工？

好多膠

單機啦你

個掣係元朗

食屎啦你
返唔返工有咩所謂
最緊要係佢係手足

屌你
自己人黎㗎

屌你老母 用下腦講嘢啦

個手足點？上左救護定點

屌你老母 警犬

dllm on9

WANTED.

番工的下場，慘。香港人

點解咁撚鐘意爆頭⋯

出街要戴頭盔著pad

返工都要有頭盔保護自己呀

下個到你同你全家架啦 屌你老母

好過你冷氣軍師

Dllm

damn

重未起認到人?

屌埋你老母

推 。

黑警死全家

up

分化撚食屎啦

咪撚再吵啦上樓仆街！
有冇人知道呢位男子嘅情況？？？係醫院？情況點？？？

推啊！！

有無送到入醫院？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

仆街！！！！！！！！！

左膠呢d又唔去救人 真係屌佢老母

番工會有危險架喂

分化撚你食屎啦

屌你老母個老母

有無影到打人隻狗個行動呼號 ? 追究到底

死全家

可能係扮工師黎
利申: 扮工師

講得出自己電話 名 同身份證

的確唔係
到今日死人開槍
全部都係因為呢啲垃圾唔肯罷工
將場運動拖咁奈
因為呢啲人唔捨得份工 錢途
所以我地先要出去同狗打
你覺得拖長場運動
然後返工放lunch 出去抗爭下
當做左野 呃下自己個良心 就係贖左罪
咁你咪繼續玩落去囉
你呢啲垃圾覺得咁樣啲手足死
你地冇責任既
咁你地咪繼續做一百樣冇成本又冇柒用既野
有用但要成本既繼續唔好做
等場運動死多啲人啦下

收下口啦
有爺生無乸教

呢位手足之後咩情況

下下打頭想打死人

😢😢

屌你老母 港交所報警

反工都係手足

日日都好嬲

好嬲

好嬲

無了

邊果叫你番工？

唔係港交所放狗班狗唔會突然喺呢個位爆出黎

god bless our heroes

笑乜呀，你老母

宜家點

有冇片， backup 定

真係好撚嘔心

你老母喺卓明樓返工呀